【已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士】分享快樂、分擔壓力post（49）

歡迎各位已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士入來分享

大家最緊要
身體健康，注意個人衛生！

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多人都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、前夫、前妻、第三四五六七者、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心或不開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓大家為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，九成只會變得更加差！
4. 千祈唔好以為婚姻嘅問題會因為生小朋友而解決咗，九成只會變得更加差！
5. 離婚並不可怕，找人傾訴，盡快醒覺，重新上路！
6. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助，盡快處理係成功之道！
7. 若有婚姻疑難建議找家庭輔導， 進行家庭生活教育，盡快處理！

lm

留名

收工返歸同老婆撐枱腳

赤柱有聖誕市集

any detail?

Lm

就黎要註冊啦，好緊張添，差唔多晚晚訓唔著，驚帶漏嘢

註冊完諗住食咩
我仲諗緊

去註冊處？
帶返張預約紙
你地兩個+證婚人身份證就得
祝順利

整張 check list

諗住同雙方屋企人簡簡單單食餐飯咋，不過要分檯坐

係啊去註冊處，叫咗親戚朋友同學嚟觀禮，可以除低口罩影相？
多謝你我都希望順順利利

佢結咗婚仲係百人斬?

你去邊間
我係尖咀簽紙都可以除罩

紅棉道就一定要戴
但出左黎影果下除都ok

沙田唔知得唔得呢

冇就之後補返

cd rom極少留言，求意見

巴打講中我心態

你地會唔會擺聖誕樹？
我好好好好想，不過聖誕未入得伙要等下年

好想擺 但驚受唔住d貓攻擊

會擺，老婆鍾意

買棵7呎高，抵受到攻擊
我d貓成隻哥基咁大，希望佢地對聖誕樹冇興趣

咁我今年擺住年花先
希望趕得切新年前入伙

深水埗玩具街
完咗放返入盒

想問下你地點知另一半岩結婚
係咪拍拖個陣已經唔會有仲想揀既感覺

係
岩岩一齊已經知唔會想有下個

個fd 12月尾結婚
第一次去人哋婚禮 唔知人情要比幾多
同埋洗唔洗攜眷出席
攜眷出席人情係咪又係唔同

我唔完全係靠感覺

係由同居時觀察同理性決定

今日勁熱
禽晚熱到訓得唔好,加埋濕度高真係想死
今朝新聞話最高29度,我直接著短袖衫

濕度高好辛苦

我對濕度好執著
成日開天文台APP睇

同另一半註左冊
但因為佢屋企細
同埋又唔想租樓幫人供樓
所以大家分開住

但自己覺得拍拖同結婚無分別
始終無左同居生活
同結婚無分別

熱到直頭要開風扇訓
我都係直接著短袖出門口

好奇一問 咁為咩要結婚?抽居屋?

唔同過居就結真係好冒險

尋晚照開冷氣

男方話想比承諾我
比個名份我

但其實分居暫時ok
但覺得怪怪地

有時都會係佢屋企過夜
佢d生活習慣都見過哂
所以so far都ok

駛唔駛做家務？

過夜同日夕相對係兩件事來

同意
柴米油鹽,分配家務etc
太多生活細節要磨合

絕對同意
過夜好似住酒店，又唔洗做家務
我結婚頭一個月已經好多磨擦，兩個都覺得好後悔結婚
好彩而家過度左

我同佢都會係自己屋企做家務嘅人
所以都無問題

好多野要實際住埋一齊先知
BTW, 你地幾時會一齊住?

註冊左幾耐？
有無plan幾時先一齊住？

大約半年左右
都有嘅，要等我哋兩個人工夾埋有5萬先搬出去

定咗個目標就係兩個人夾埋賺到5萬就搬出去住

大約幾時先有呀？ 到時租定買？
咁你地以家相處係咪同拍拖一樣？

無事獻辛勤
非奸即盜

大概幾時可以搵到5萬呢

Club one應該？
睇熟程度啦
我覺得而家1000走唔甩

咁結黎做乜？唔想租樓幫人供樓即係儲緊錢買樓？
有冇目標幾時買?

見大家都好似好唔贊成未同居過就結婚
想問大家
如果本身大家同屋企人住
係咪另外租樓住黎試同居？

我都想問咁樣為乜要結婚
接受唔到結婚唔同住

下午見到個開緊工嘅後生地盤佬
著住nike x undercover，真係捨得

如果係為抽居屋/搞移民
真係叫掛個名
咁都係冇辦法中既辦法
當然都唔好
但如果連呢啲都唔係
咁不如ready買到樓先結啦

其實我覺得唔買樓都可以結婚
最重要係有個2個人嘅家
但係分開住就點都唔係一頭家
結婚嘅定義真係每人都唔同

自膠唔記得左不推文

咁佢話唔想租屋幫人供樓嘛
即係佢地個定義 一定要買樓先一齊住囉
咁如果有個期見到還好
但抽居屋都唔知幾時抽到啦
種種因素都對感情有影響

其實係 同佢講返5萬依家嚟講唔算少 佢唔信

又開始返WFH a

結左年半，冇嗌過交
一嗌就完左

你又係開戰緊？

有冇絲打試過婚後偷食？

原來有個咁ge post
留名

唔會
你結左幾耐
不如試下家庭輔導

唔係開戰 係直接完場

一嘢就完？咪爆得好勁

係阿 佢自己收埋左好耐 好勁

結得年半,極其量都係收埋年半啫咁快爆

未結就收緊

咁仲結

我撚知佢咩
我唔敢係度講太多
等陣又俾人相認

唔係呀 結果陣好岩架
今日佢冇左feel囉

你話佢未結就收埋喎
即係只係你覺得岩囉

突然唔知呢幾年做過D乜

佢有冇講出黎
會唔會係婚前就有啲不滿諗住可以忍到
到頭來先一次過爆出來

全中

咁咪即係一直都唔岩囉

女人都係鐘意收收埋埋？

男女都會啦
不過女人多數係會出聲
見講左你幾次都冇反應就唔會再講
然後忍到一個點大爆你

絲打你都幾中。。
係有講過既

咁所以佢唔係收埋，只係你冇理到又或者覺得係小事無視咗

係 個本質係我唔岩既
但我覺得有D係誤會 佢睇唔到我努力過
開始放大唔好既東西

我都有努力過阿屌
努力都係為左我地

咁你有冇同佢講你努力咗嘅嘢？
而家去到咩stage呀？

starting stage。。
減人工轉左份前途好好多既
之前因為急錢結。。份工好差

同佢已經分開咗？

未 不過講得幾清楚了
但仲未開始諗租果D地方點

多數都係架啦
你睇d分手post，啲男人成日話後悔
當初話我既野當小事當耳邊風
個個都係咁
分左手先黎後悔

巴打

你好 情況同你一樣 我都想問下人點做
做做下野會諗起老婆 又喊

有求婚已經好有誠意
要兩卡戒指有撚用 一卡或接近一卡都好夠了

一卡加埋求婚比著我一定開心成年

你老公幾唔成熟wor。做左老豆就要付返d責任。邊個話要生的?

me three

有冇人有 black Friday shopping??

me too，忙到傻左

我有啲想買mouse,但又好似冇咩平

電競mouse？

office嗰啲

唔洗black Friday la

隻mx master3 都成900 hkd lol

個人覺得ms 人體工學幾好，夠大

上網都咁專業？

我諗住佢要黎番工咋

買到破產

我響馬and莎買左好多
你買左咩？

有d唔關黑五事，今個月買咗兩個袋，兩對鞋

黑五主要係大量化妝護膚品
selfridges同sephora

出左bonus?

唔係
係太吸引真係好平

鞋袋係我自己想買
掉咗舊鞋

買左咩袋

我近排原來都買左電話電腦同兩對鞋

自從要戴口罩就冇再買化妝品
戴口罩化妝又焗又甩晒落口罩又辛苦仲會整差皮膚

你地住嗰棟大廈有冇人中？
我開咗齋

無中，之前一波有個曾到訪

禽日o係海港城完全feel唔到有疫情同經濟差
好多名店排長龍,買到一袋二袋
就算有coupon買名牌都係貴o架,點解d人買到好似唔洗錢咁

香港人o黎o架

隔離座中

暫時未見到
係開多左架巴士出尖沙咀咁大把, 好似得朝早兩班
其餘就出轉車站轉, OR 小巴/K巴出市中心
樓價一定反映到呢D野, 唔會死錯人

限聚下，其實一家三口有未夠一歲BB點計？
之前去餐廳分開咗我地

如果我棟有人中，我中硬

正常bb咁細唔洗分下話
都係少啲出街食好

之前去茶記我都同阿囡坐，老婆隔離檯

禽晚天氣好好訓
到而家都未訓醒

咩都唔想搞就直接婚姻登記處啦

靚期好難搶

咁咪分開1同2囉，唔通你唔當你BB係人？

無心機，做多份工，麻木自己

咁正

搵多d錢係好既

我都想但唔知做咩好

渣巴！！
所以佢 prefer唔做治療？

點解突然間好似好凍咁
今日出動長BOOT
但係我未拎冬天衫出o黎

你地拎咗冬天衫出o黎未
我仲著緊短袖求其搵件褸著住先
同埋成日都好眼訓,好想冬眠

星期日要換被了

我都係短袖加外套就算

仲係用緊冷氣被

換左了
我老公話好熱

一定要分啦 唔夠一歲唔係人咩

我唔蓋厚被o架...好凍都係蓋冷氣被

希望大家都體諒食肆 唔係佢地唔想一張枱
咁岩有人放蛇 佢地要比人罰錢架

BB 一家大細要體諒 咁食肆罰錢邊個理解

分分鐘3人一枱你地私下都要罰 餐廳都要罰

兩方都破財 真係有意思？

所以政策應該括免2歲下小童

呢個政策本身做得唔好，無嘢好討論

hktvmall唔送貨上確診大廈
我要喺大堂搬兩箱貓砂上樓
老公話看更肯放一陣就等佢放工返嚟搬

咁ge時勢仲擺到咩

有冇巴絲會擺酒?
又停晚市堂食...

有fd月尾

咁樣反反覆覆,真係唔搞好過搞

都係ga
不過好多都係騎虎難下
比曬70%訂，唔擺就硬食

係囉 原先都有諗過係工廈搞個極小型既cocktail證婚
果陣我男朋友話 點知會唔會搞唔成 真係比佢開口中

有冇人結左婚但收埋唔想俾人知係bi

我最近註冊咗，冇話比同事知

收埋會否好辛苦

佢唔係講
唔想人知係bi咩

黎緊12月12日大旺日

乜都取消哂
原本想同老公去聖誕市集,市集取消諗住搵下有咩食
而家連堂食都冇埋

將離婚同就結婚既人放埋同一個POST會唔會好怪

唔會啦

stephy真係好靚

Fyy同yoshi呢

點都係stephy靚

訓極都好眼訓真係HUM頭埋牆都唔掂
企o係度都訓得著
禽日放假都冇訓多d,好多濕碎嘢做